太扯！6歲男童左陰囊積水 醫生竟「左右不分」切錯邊

有夠誇張！大陸河南鄭州一名6歲男童的睪丸大小不一，檢查後發現是左側陰囊積水，近日家人帶他到醫院接受手術，沒想到醫生竟然左右不分，在男童的右側陰囊開刀，原本應該治療的左側陰囊反而原封不動。醫生之後坦承疏失，但卻強調家屬也有責任，令家屬完全不能接受。

根據陸媒報導，男童父親憤怒表示，因為兒子的睪丸大小不一，醫生建議立刻動手術，否則會影響生育，因此聽從建議照做，沒想到開完刀發現，兒子積水的左側陰囊沒被動刀，反而是右側陰囊莫名挨刀，原來，兒子的病歷從頭到尾都被寫上「右側」，連年齡都寫錯，讓他傻眼地說「左和右這麽簡單的事，還分不清嗎？醫師也犯這麽低級的錯誤？」

事後負責開刀的李姓醫師坦承疏失，有可能是因為太過忙碌，才沒時間詳細查看男童的病歷，但也有可能是與家屬溝通時出了問題，「不知道是當時家屬跟我說錯了，還是我記錯了」，這樣的說法讓男童的父親完全無法接受，但他目前只希望轉院的兒子平安無事、不會影響生育。

想斷人後代

扯你老味

支那多幾個依種醫生就好了

肥絲呢

醫生:你左邊姐係邊係我左定右
求撚其其又收幾皮
是但切一邊la
面對我左邊姐係你左la

肥絲做醫生？切埋右

淨番一粒積水嘅，切唔切好

單丸也是正常

係肥絲就會切左切埋右 兩邊一齊切啦

我以為你講我隻左呀嗎！！

控制人口新方法